# ออกอัพเดตนำรางวัลที่ได้จากการเช็คอินกลับมาSwarm #
Swarmออกอัพเดตใหม่โดยนำสิทธิประโยชน์จากการเช็คอินเช่นการลดราคาที่เคยมีในกลับมาซึ่งสัญญาว่าจะนำรางวัลนับร้อยตั้งแต่การล่องเรือโดรนไปจนถึงบัตรคอนเสิร์ตแบบมาให้ผู้ใช้กันสำหรับรางวัลแรกในตอนนี้คือรางวัลเงินหมื่นดอลลาร์ในการไปเที่ยวที่ไหนก็ได้ที่อยากไปเมื่อเช็คอินในสถานที่ประเภทเช่นชายหาด
โรงหนังก่อนวันที่มิถุนายนนี้ที่มา
Swarm Foursquare Foursquare VIP summertime locations Engadget 